英軍依家咁勁係唔係因為鏝同熱狗勁

係因為足球現在化，體力化。
以前班廢老，粒粒星，下下自己做keyman, 拖到慢哂，又唔會同隊友互相跑動配合，甩左又冇速度追，成班謝拉特，林伯特，味下味下，係球隊做大佬，有隊友跑埋佢地個份，得閒射一腳咪升仙封神，去到國家隊打世界盃，對手跑多你幾k, 大家互相配合，冇話邊個有特權，d波永遠比某人做，跑又唔使佢跑，結果呢班星之廢老係世界盃咪一pat屎咁。

睇下messi, 想儲氣？結果咪收皮返歸慢慢儲氣。

發覺開錯台 兒登會自動轉台??